有冇人個joox會無喇喇自己播歌

嚇撚死
我仲要係聽開rap，粗口多到
搞到宜家上堂前都要記得熄曬所有聲

換機啦

關機事？

其他音樂app又冇事

我條J會無喇喇自己射精

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

換J啦

其實有人幫你開但你睇唔到

張圖好嘈

我都會咁
無啦啦自己播
好撚尷尬

用得支那joox預咗

利申用緊kkbox